有無高手識P 到有白衣人追斬事主？

狗衝

做乜鳩

推

呢啲傻撚應該係初出學堂
以為當差真係保護市民生命財產果啲